邊個童年鍾意過呢隻撚樣火車

好撚憎 唔明點解可以咁樣衰

好驚呢隻
識玩一定係火車俠

我好鐘意睇套卡通 好撚正啲表情
覺得好好笑

見過有細路仔一見到呢隻嘢 就瘋狂大叫+喊 陰公

個樣嚇撚死人

肥控制員

細個鍾意sanrio隻新幹線

簡直係童年陰影